全新 ps4 5億特別版手制

全新有單
hkd 550
要嘅話留tg, email, 電話咩都得

５５１

55

552

唔好搞事

你咪同我爭

原價黎屌你有單，玩野入公廁

搵水魚過主啦

原價搵乜撚水魚 比個八折你好冇？

幫推

二手野放原價

咩樣

好啊 八折我買

全新未開 唔識中文定點

我85折就ok

全新未開 同直版任驗有咩分別

銀紙事小，但係飛士事大呀！！！！！！！

有五億個仲叫限量

上黎賣野仲想賣返原價 你估你賣演唱會飛？

屌唔賣算了 sorry浪費各位時間

100

我大佬出168

手制咋
個手制最多咪去下朋友屋企

出左冇耐果陣有日行街見到有人拎住一袋裝滿晒個PlayStatoin環保袋
唔知係咪樓豬黎呢

屌！依家我送俾人都唔賣，得未，屌

10蚊收

發爛渣

無謂大家難做啦

你影張相上黎，係真係全新未開過既，幫你拆左佢，560又點話
多左當獎勵你誠實

難做既野

唔好做囉

送俾我我都唔要
除非你俾錢我

你要唔要關我咩事？

樓主？

55 ok

含十次ok?

樓主你走先

連登放嘢要一折再議價先合理

Hi Ryan

上面d人出幾多我出多1蚊

9折殺你

放二手收原價 我去買個一手原價算了

冰火版真天魔透明公仔啲frd

咁啱壞左手制,有冇梳睇睇先

毅進星 ＄100

同我屋企果個無分別

推到個智障入番匡智

有咩分別

1000收
認真

唔好同我搶 3千萬瑞士銀行本票

送比我ok?

又話唔賣？ 垃圾

刪咗一早，開post前賣緊嘅，同埋有咩垃唔垃圾，我全新賣原價，唔鐘意覺得貴咪算，人生攻擊做咩

人身，打錯

hi ryan

5億限量版

拼音狗

原價點解要同你買

所以咪話唔買就算，冇點解，都唔洗人身攻擊

粵拼，得罪你？

我街鋪480入 官網好似500
呢隻其實幾靚 560 都算可接受範圍
但放得上網賣野預左比人壓 尤其放上呢度

比人串到發脾4

樓豬加油唔好輸個勢支持你

我見藍店賣550
不過唔賣了
搞到大家咁大反應唔知點解
只係我唔需要，想換有線隻電競版手制，諗住限量版可能有巴打會要，咁我又可以收返錢

冇諗過水人或者賣炒價
我都唔係炒家，手頭上就得呢一個

不過依家唔賣喇，費時大家觀感唔好啦

賣野又唔係炒價但俾人人身攻擊，錯係我到咩？

拎黎儲囉 20週年個隻都好靚
不過而家入要食炒

無錯支持你

仲賣唔賣 ¥550買

隻色咁柒 買哩做乜9
蜘蛛俠個個仲靚

巴打

原價都係400幾 原乜撚價

我係藍店買嘅原價，有單有據，你搵到第二度買400你咪買
同埋我都話唔賣依家

唔係你錯唔通我地錯呀
諗下自己衰咩比人攻擊先啦

嗯，咁我錯啦，唔好意思搞到大家

哈
jor

on9 原價去搵你交收車費都蝕撚埋 想放野仲要擺個高姿態出黎仲要原價邊撚個幫你買 點撚知你有無連盒跌過落地

本身一樣價都唔洗幫你買啦
態度仲要禁衰 係禁威就一早唔好係到開post 啦 EQ差

我五千收pm

我就買480 玩左個幾月 唔知你邊到黑店買

豪大大雞扒

大多你5毫子,包埋樓交收回車錢

屁孩撚有錢買咩

我見咁靜,搞下氣氛啫
對唔住囉

老屈左樓主係炒狗唔好意思
真係唔知而家藍店都唔跟正價賣咁仆街

on9先上child登賣嘢

5億

一萬億

樓豬柒到喊

$552.1

樓豬話自己父母無知 生出黎既都差唔多

係藍店498買左隻，係幾靚既。
我知主機係限量， 但有話隻手掣都係限量咩？

上兒登賣嘢

為左幾舊水上黎比人屌足幾頁
我登你可憐